［談夢想］歡迎各位巴絲打入黎分享

你地有冇試過好努力咁為你既夢想努力
但最後都係要乖乖咁社畜